唔洗嘈 一句到尾 顯示卡定顯卡

蝗語死返支那 講開顯示卡
一路講開顯卡 完全冇問題

一邊話顯卡係蝗語 一邊又話二三十年前已經咁叫

咁即管睇下邊個先係小眾
結果出完 麻煩另一邊收收皮

即使係小數，又點算係蝗語 ？

好期待個結果
硬體台第一次display card正名公投

即管睇下個結果 雖然唔係最公平嘅方法
但都想知到底多數人係點

又投？！
支持屌樓主老母
支持樓主死全家

個公投應該係顯卡到底係咪蝗語，香港應否用顯卡呢個term，可能有人覺得冇問題但照用顯示卡/display 卡

巴打心水清
不過都可以睇下個大勢先

80後非大陸仔 - 顯示卡

80後大陸仔 - 顯卡

90、00後大陸仔/非大陸仔 - 顯卡

完

顯卡

利申叫開display 顯示卡 但接受祖國文化

顯卡領先

答案：顯你老母卡

證明呢度無嘢多。細路/嘢都未出嚟做既小學雞最撚多囉

呢個投真係反映民意 同平時咩屌定唔屌完全兩個層次

Agger 去高登問可能有另一番景象

顯示卡，顯卡，係咪真係咁重要? 即使係所謂的"蝗語"， 到頭來咪又係又一個無謂ge爭議...

Display card 屌樓主老母

講開 graphic card

有朝一日全香港變晒用普通話唔撚好喊o)

啲細路最叻叻最威威就係個句
咩呀⋯⋯由細到大都係講顯卡㗎啦⋯⋯
屌你老母做咗多年人先啦⋯⋯⋯⋯
講得出呢句。
一係大陸仔 一係仲係十令廿歲
問自己啦⋯⋯

顯卡只係縮寫
唔同小三，西紅柿，土豆呢啲真係唔明係乜嘅蝗語

做多幾年人講嘢真係大聲啲

講中咗你？

就算出左公投結果，班友一定唔服，口裡說民主反共，公投結果唔合意就繼續死撐同發悔氣，其實同獨裁沒分別

老屎忽心態

好快可以顯示你老母卡

不如講埋自己係80/90/00/非大陸仔/大陸仔（不過無人會認㗎啦 後啦⋯⋯方便統計

講開Display Card/顯示卡

80後非大陸仔

唔會掛
只係唔想俾人顯你老母卡咋
人地鐘意點稱呼張卡有佢地嘅自由
如果真係顯示你老母卡就過份咗

等緊gif圖

邊道普通話姐
想討論都要扯開無論點 無得討論
同而家d人屌個d老坑話食鹽多過食米有咩分別

證明班盲反友只係諗住點拗贏而利用反蝗黎屌，根本就係獨裁思想
請大家尊重公投結果，唔係真係支那化

由細到大都叫開顯示卡
不過唔會因爲其他人講顯卡而屌人
始終語言係會隨時代而轉變
你父母個年代講的廣東話同現在都有少少唔同啦
就算係我細個時候會講好in/潮爆/𠝹女，依家都比其他詞語取代左，咁駛唔駛又屌下人呢？

90後香港人，但係一開始冇簡稱都好正常
之後發展出簡稱唔代表係受支那影響
除非可以有實據，否則稱謂改變只係因時間流逝嘅自然現象

遲啲老左一定係果啲
話自己食鹽多過啲後生食米
又認屎認屁嘅廢老

我喺連登同人拗顯示卡定顯卡嗰陣你仲係條蟲咋

理性分析

其實顯卡都唔算係蝗語
只係簡短化 順口d

簡短化例子

豬柳強漢堡 >豬柳強
叉燒飯=叉飯
凍咖啡=凍啡

蝗語例子
薯仔=土豆
電腦=計算機

呢d就真係蝗語

講咗好耐，希望佢地明啦

班紅衛兵一陣就批鬥你
利申 : 比人批過

電視披咭

gpu

講開VGA card

顯卡以壓倒性票數獲得勝利

連登不意外

行民主都要反，五毛狗

講開顯卡，係80後班老屎忽咁著重顯示卡
利申90後

講顯卡伏LIST出

咪又係d傻仔上黎問野比人顯老母之後搞事

search下硬件台啲post
有幾多人嘈蜆卡
再望下呢個post啲正負皮
唔啱數喎
呢個post有幾多人真係係硬件台出現？

要簡化本身幾十年前都可以簡化,
唔駛係呢幾年先走去跟支那簡化

又要求LIST又唔跟硬件post規賄

過多廿年,
就會有班香港人話自細就講普通話大。
你地班老人敏感

連登不嬲都係小學雞架啦。
根本就係另一個5P forum

比人顯完老母咪上黎搞事 支那人不意外 無乜規矩可言

笑左
唔撚鐘意咪唔好應
迫你？
真係以為個台你班毒撚話事？

連登投票
一定係U盤，硬盤，光驅，光存，鼠標，參數

咁我中意顯你老母都好似唔關你個傻閪事喎

兩個都ok
但真係唔會講中文

成班老屎忽係到圍屌顯卡

一個問題 簡化詞語係支那專有文化?

是咁的 講開display card 咩顯示卡、顯卡的，我都覺得果個人...一係大陸仔...一係就文盲的蝗蟲落黎生的後代唔識字 真心呢～
真。香港人買電腦野講件野的英文是常識吧
利申：全家幾代都有英籍護照或bno

一開波係叫video咭
腦場做野要爽手 叫顯咭好正常
音效咭 都係叫 聲咭 又蝗語?
係聲咭 唔係 英文 sound card

記住呀。樓上班細路⋯⋯
過多十年八年。
當U盤 充電寶 又會變成。
香港人話自細就講。
班老屎忽都唔知嘈乜鳩既時候 記得睇返呢個Post呀⋯⋯

夠膽講顯卡個堆。明顯無經歷高登洗禮啦⋯⋯
喺高登講顯卡。比人屌到反艇。
喺連登。調反轉唔講顯卡。比人屌到反艇
班細路真係。

顯示卡 / 顯卡 / GPU / display卡

中晒

叫開display

好想知顯卡重有無得再簡化啲

接受過洗禮既你可以提出咩論點

顯你老母卡

係d毒撚先咁執著顯卡定顯示卡

講開GPU

咁都有得嘈

我覺得呢個先最有問題
你買粒chip返嚟自己焊返落塊版度?

G你老母PU

定係所謂既洗禮只係盲屌
開口細路 埋口細路
世界一直變 你就仲係幾廿年前自己既世界
無錯支那係入侵緊香港
同埋無可能有證據既答案你一口咬定係支那大陸閪先會講
咁支持你既論點呢?
唔好同我講你盲反顯卡一詞可以改變一切
留返呢啖氣 反其他野仲好

90後有砌開機識硬件表示一路都係顯示卡/display card/gpu
講親顯卡都係對硬件冇認識搵我幫手砌果啲
台灣依家已經同化到講顯存啦，你話vram佢地分分鐘唔識，香港都就快

原因我歸咎於有啲翻譯外判大陸人簡轉繁，例如RAZER BLADE第1，2代官網
其次係啲FB垃圾內容農場成日簡轉繁大陸硬件文冇改用詞

利 有修翻譯 極注意用詞同歐化問題

去埋舊登開post睇下邊個嬴

呢個POST就係一個好好嘅輸打贏要嘅例子
利申冇投

咁對呢個詞有咩睇法

我1999年做腦場, 不嬲都係講DISPLAY , SOUND CARD.
第1部電腦係1992年.
3.5" FLOPPY, 1.44 MODEM, DOS , WIN3.1, 倚天, BBS撥號. 你用過未?
3.5FLOPPY以前腦場係咪不嬲叫3碟?
MODEM 以前腦場係咪不嬲叫撥咭?
WIN3.1以前腦場係咪不嬲叫視1?

滑坡

幾十年前用開邊張顯卡？

有分別的

顯人地老母都唔關事
巴打你老母係雞嚟隨便俾你講

你個利申同你嘅論述有咩關係
覺得自己講野大聲啲？
香港人買電腦野講英文...論據？
定係巴打去英國買電腦野返嚟用？

你係咪講粗口會打冷震果堆

[img]

公交呢

收皮啦傻鳩 高下立見

笑死

樓主同成班顯示卡撚輸打贏要

係得連登班傻西先咁執著

係硬件台班痴線佬

係小學雞

叫開graphics card

失聯只係失去聯絡嘅簡稱
嚴打係嚴厲打擊
企跳係企圖跳樓
人流係人工流產
顯卡係顯示卡
學中國咁全部字縮曬咪算，跟潮流呀嘛

自從出現左失聯,就好少聽到失蹤

又關我事

圖像加速器，成班on9

投完要跟手話投既全部係新移民同00後
真係世界級

樓豬，咁sound 卡點叫？

一堆只係指住個字話係支那會用
又講唔出咩論點 人地帶出黎既其他例子一味屌唔面對
屌完就走 同班死老坑屌住黎走有咩分別
做多幾廿年人就係得咁多?
唔好講出黎啦屌 意見又俾唔到 立場又企唔穩
討論又唔願意 痴撚鳩線討你老母咩
投投投 又投 投埋你老母好唔好 全部非黑即白
咁多位人講就信到十足 所謂既獨立思考去撚左邊
連討論都無得討 個討論區把撚架

露底啦

其實呢個話題用公投真係未必代表到D咩

回家了

講多無謂,GIF最實際

出現了

屌你老味成班廢閪唔撚面對現實
係道自己講自己笑
言論自由 我吥 獨立思考能力都無學人追乜撚野自由
自己柄埋食屎啦

display卡

唔怪得知個票數係咁
班90後00後比人入侵左自己唔知

咪叫咗你回家，嗱嗱林自貼bam圖返屋企啦，此地不宜久留

叫：老母板要顯卡

回你老母 家你老母 明知兩邊都一撚樣
唔好以為自己似係做緊旁觀好清晰
你都係一擔擔以為自己高人一等就唔好咁多嗲

一你老母樣
旁你老母觀

好心你接受現實

返去見識下乜叫高質討論叫出聲

高你老母質
你呢種人口中既高質我吥
現實就係你都係咁低質

起底就除此post就無料

垃圾唔敢用正身嘈?

而家係俾list/識硬件果班唔鐘意人用顯卡

講顯卡咪邊人屌+無list

而家係講顯卡一詞係唔係蝗
唔係話你鍾意唔鍾意
你唔鍾意我撚理你
咪撚偏離重點啦戇鳩
成隻建制狗咁款

Display card / GPU

入硬件台, 講顯示卡
入香港講廣東話
咁鬼建制狗?

駁唔到就發爛渣

駁唔到?你一句野都無出過就當自己嬴左?
唔接受現實既係你
人唔變你去邊道結果都一樣
唔好再扮高質唔高質
擠到D野出黎先講啦柒頭皮

本地香港土生土長
由我56K年代開始上網
都有好多人講顯卡 根本2者都無問題

真係覺得拗黎好撚on9 點解而家顯卡呢個字同你地平時叫開嘅唔撚同就要屈尻人用蝗語 仲要講咩由細到大都未撚聽過呢個字 大佬咁另一邊人咪又係一樣 個字又唔係成個唔同咗 只係少咗中間個字簡短咗咋嘛 大家明咪得

Video card

重點都仲未知係邊就出意見
一味自己講自己
同建制狗班撚樣處事態度一樣

顯你老母示卡

點解人地要跟住你講??

你所謂的重點唔等如真正的重點, 亦唔等如我所講的重點

如果唔係蝗語，點解唔比講
如果真係蝗語，有冇乜實際證據
D個人經歷行埋一邊
因為有人可以話冇聽過亦有人話一向用開

叫開display卡
唔多在意/介意人地打邊種或講邊種

好似表情 火星字之類
我記得以前高登系吾 呢d好多人都會打 都冇人會屌
唔記得幾時開始高登開始乜柒都反 乜柒都屌
你求撚其入一個post三句唔埋就見到d傻鳩嘈交
就連高登以外打表情都要屌鳩人
好鳩無聊

盲反，唔尊重公投，咩藉口都係假，咩都跟晒你班紅衛兵諗法同中共有咩分別

由頭到尾我無叫人跟我講
只係討論縮短個字係唔係蝗文化
你只係加把口話D人唔鍾意個詞就要屌 咁叫表態,重點?
姐係講第二樣啦 屌
其他例子咁多人出 反駁論點 但無一個出黎面對
你都只係班人既其中一個幫兇

冇人要你跟住講顯卡
你鐘意講顯示卡display卡graphic卡都得
但係冇必要唔俾人講顯卡
因為證明唔到顯卡係蝗語

紅色咪屌緊人"自己講自己"
蝗唔蝗文化idfc, 聽唔順耳就屌
係你將個重點放係蝗唔蝗語
邊個講"顯卡"唔好怪人出伏list

唔會同啲咁易發爛渣同唔理性嘅人溝通
都係高登好，冇咁多你呢啲人，回家了

惡左d wo

係，所以應該BAM肥絲，當時幾千個正皮，連狗都唔做嘢，唔尊重公投，咩都要跟哂佢嘅諗法同中共冇分別

講呢啲哂氣，試吓入砌機集中討論POST顯卡顯卡顯卡，實打橫俾人抬返出嚟

直線抽擊la
入鄉隨俗基本野la

叫display卡

支那人點會識入鄉隨俗

佢地屌顯卡根本就冇實質理由
我地應該容忍呢啲低質嘅行為？

負評嘅俾個說法嚟
擺低負評唔出聲咪上討論區

講咁多仲未走
傻鳩

出伏list關我撚事
好惡喎唔鍾意就屌
好似講到自己好大份咁 好驚驚
蝗文化udfc 咁一開始就咪叉隻腳入黎
到頭黎都係拎第二樣野黎講 摺埋啦
再唔係跟另外條傻仔"回家"啦柒頭皮
換個區以為乜都會變

食住花生等睇硬件台大戰

你行先，我殿後

咁惡做咩

鄉?邊撚到鄉?
立撚左flag? 痴線佬上身? 你睇哂?
可以自由討論地方霸左之後叫人入鄉隨俗
班人都好撚大侵蝗味

嚇親你咩
唔好意思囉

言論自由，但冇言論自由屌鳩人

高登硬台仲係好靜 係其他台開始少少好轉

就係咁先到先得
起好個壇, 唔啱就過主
唔好用埋d假自由實入侵的方法搞人

同生蕃有乜春分別

冇
完全無文化可言
一個討論區連小小不同聲音都唔可以出現
嗰班人回家圍爐算啦

唔該你唔好廢up

現行國際法, 無主之地的所有權都係邊個國家率先實行有效控制者得

唔通聯合國都係生蕃?

點無文化法
直線唔夠人屌, 就想企道德高地?

老共一開始都係叫人包容

但時機一到就清算其他人

"直線唔夠人屌"
又係呢招 乜都無做過就將勝利攬上身
搏乜春 仲用聯合國比連登?唔好笑大人個口

勝唔勝利就唔知, 不過你條友咁無料就快d收皮先

用生蕃比硬件區會員就得, 人地用就唔得呀?

全部撐你個邊既人一個論點都舉唔到又反唔到就叫人收皮
仲好撚自豪咁樣 柒唔柒D姐
一句唔鍾意就叫人走 好撚大官威喎
btw先到先得??個討論區無管理員??come on bro
邏輯呢??

唔洗嘈 一句到尾 回家

入鄉隨俗, 先到先得, 一句就完
你咁多廢話做乜?

其實口頭都係會講display card...我估d人講顯卡都係因為打字方便d?

痴撚線同大陸蝗心態一鳩樣
到撚左以為自己地方自己定規舉
你話完 好 我都無諗住再應你 咁撚野蠻

結果其他人呢
無野擠到出黎?

一面叫顯卡，一面反支那人，有乜問題先

冇問題，顯卡唔係蝗語

睇吓個投票結果

你呢句直一萬個讚

咁直接打殘體字仲方便

我話你知五毛有幾千個連登acc你信唔信？

三個都有用
睇吓邊個順口

個人覺得display card最順口，用中文講好怪

總之唔講顯示卡既都係5毛

呢度以中小學雞爲主

所以唔係度度都適合用公投嚟決定政策

佢地比人屌得多 依家要反啦

2030年12月9日
生果日報報道

標題：唔洗嘈 一句到尾 普通話定廣東話

就讀上水深圳市市長紀念小學三年班陳同學表示:
由細到大都係講普通話，公交，充電寶㗎啦⋯⋯
邊係蝗語。講廣東話個啲，先係大陸人呀⋯⋯

顯卡遙遙領先

總之唔啱心水嘅就係五毛中小學雞啦

公投完，唔滿意就屈返大眾先係五毛 一開始唔洗投啦 比晒班獨裁友小圈子咁選先係真民主 唔係支持顯示卡既人 沒資格投票

都係回家好

回家吧

1997前嘅香港係無人講顯卡

若果你本身將sound 卡講成“音卡”
若果唔係既就唔好講“顯卡”囉

利申：叫開display 卡 sound 卡

趁高登硬件台少人，大家可以返去霸地盤，到時邊邊霸到就可以任你哋點講 (顯卡/顯示卡)

我2010年砌第一部機都係講顯卡啦

10年先砌第一部機收皮啦
連登仔喺電腦未發明之前而經用緊啦

一定會發生

我1995年第一部廠機張紙係寫顯示卡

多謝樓豬
可以攞正牌清算硬件台毒撚鳥

清？邊撚度清？睇過？

Sound卡二個音 Display卡三個音
你講display卡不如叫返做顯示卡，根本無分別。
除非你話平時就咁叫開Display(簡略左個卡字)咁就有意思
正如啲人唔會特登將電腦叫做PC，
而係就咁用一個「機」字去代替左佢就算

手提電話一樣，不過通常香港人都會就咁用「電話」二個字去做簡略而唔係所謂「手機」。因為今時今日平時講「電話」唔可能解做家用電話掛。

vga咪算囉

咪同而家樓上班細路嘈既一樣囉

由耳機，手機，到顯卡。之後仲有大撚把呀⋯⋯

最慘係班細路仲on99，比支那慢慢入侵都唔撚知仲大大幫佢護航先慘

仲有「地鐵」
北京地鐵1971年開業開始用，香港地鐵1979年開業竟然直接用北京蝗語，到而家已經冇人反「地鐵」

係VGA卡啊屌你老母

仲係道拗
成班唔肯面對
一邊齋屌唔岩聽一律唔理
一邊自己笑住作新聞 仲要係唔關標題事
自己既世界只有非黑即白
活多幾年人頭腦特別醒
做幾廿年人仲一成不變

簡化一詞全球咁多例子
你就將佢歸納只有蝗先會做
支那只係殘體化俾文盲用
或者將一事情/物品直頭改變成另一個名(例如一帶一路 土豆 充電寶 )

要屌都唔緊要 係人都有野唔鍾意
你可以繼續做你既痴線佬
屌人"屌死懶閪 打少隻字會死"既痴線佬
而唔係一開口就屌所有人都大陸臭閪蝗
你鍾意個名唔鍾意聽你地事 老屈就另一回事
唔好講話大陸蝗文化入侵緊
靠你地呢種思想想改變一切

顯卡講左幾十年 自從開放sms注冊就有班小學雞嘩眾取寵盲反

連登五毛集體炒車
人民網正名顯卡係蝗蟲話

無撚腦 無自主思考能力
個詞就唔會係本身可以縮到既
隻眼開隻眼閉 龍門任鳩你擺
仲用蝗網出例子 佢話香港本來就係支那你又話係

顯你老母

仲有咁多撞到 咪撚用添啊
中文全撚部蝗語 支那專用
戇撚鳩鳩

邊個話台灣用顯示卡，大把都就咁叫顯卡

五毛反擊

死垃圾無撚用乜都表達唔到就開始屈
用埋d戇鳩支那傳媒文章去做例子
咪撚打中文呀死傻鳩 蝗蟲先用
最撚惡係你地

咩人先會上蝗網

你地眼中五毛定義只係唔托既人就係
咁撚耐正係彈出彈入 果然無得變
充滿而家d死老坑既㒼塞、香港人既a字膊、毒撚既自信
你地玩撚哂 拯救世界啦高手

利申未聽過人民網

紧系中国人啦

仲嘈緊

個人認為，書面語要寫顯示卡，但口語以方便為主，平時討論區都係以打口語為主，所以打顯卡並無問題

咁依家點？班反蝗反到矯枉過正既撚屌有共識未？
根據正皮=顯示卡，負皮=顯卡，
中場點票顯示卡185, 顯卡789,
係咪民意不代表你地？
定係等到呢個post1001先至點票作準？
出句聲丫

我 80 後
叫開 display card
打字用顯示卡
顯卡完全無用過
所以對個投票結果好意外下....

硬件台平時幾撚多人?
今次投票似唔似係上開硬件台班人投票多?
幾百個負評?屌你老母幾百隻五毛狗
五毛狗蝗化香港話都冇咁撚易呀
負評啦五毛狗,屌你老母

盲反撚號稱民主自由

諗住過下口癮同班人理性討論
原來都係同我諗既一樣 lf2都無用
自我中心野蠻、恃老賣老、彈出彈入
班友仲以為咁就叫阻止大陸蝗入侵
為反而反不擇手段 所有非黑即白
自己摑自己咁撚多巴仲要當無錯
仲要自己笑得大大聲
反對就負評又無反駁論點屌人五毛唔係香港大
咁叻做乜一個支持縮詞只係支那蝗蟲專用既論點一個都舉唔到
或者你地只係得咁多

on撚79,明明97前極少人講都要夾硬屈到只係縮詞,幾十年都唔縮但編編係呢幾年縮,咁都叫自然既人快d仆街死左佢算

用返佢地logic,香港97前一樣有人講普通話,寫殘體字,咁以後全香港推行普通話同殘體字一樣可以叫自然演變,之後話我專濟唔比人用普通話,唔比寫殘體字

咁你地唔好再講守護香港文化啦,
你地一句認左(我覺得奶共無問題)就唔駛再嘈。

根本唔同道

顯卡係顯示卡縮詞話我夾硬講出黎
咁係示卡的係顯示啊
拎支那係將成個詞改/增加論點出黎又唔撚認 又唔撚反

"香港97前一樣有人講普通話,寫殘體字,咁以後全香港推行普通話同殘體字一樣可以叫自然演變" 又係打橫黎講 將個重點潛而默化

幾廿年前自己有掂電腦但就自己世界無聽過
但係人地有話有自己就唔信唔理
真係好撚野蠻 仲想話我因為一個縮詞就奶共

守護香港文化由我把口出的確靠唔住,但靠你地思想 一打
詞窮就繼續諗 等你諗好再屌過啦
唔鍾意就鳩屌

將個重點潛而默化

咩野中文黎?

話你思想做法
x12

而家話個用法on9丫,咩野叫將重點潛而默化丫?

而家中共洗腦就真係叫潛而默化,慢慢改走香港人既習慣同文化。

而家d教育係唔係咁失敗丫?d成語亂q咁用

咁多支那人

哂氣

共匪真係要好好多謝呢一班後生仔咁落力幫支那免費宣傳

收皮啦傻閪 你班硬件台嘅小學雞學人代表香港？ 夠班未呀小朋友 懶係嘢要講書面語 威啲？ 你以後唔撚好講口語啦

所以香港搞民主真係一條死路

唔駛嘈,一句到尾,GT冇X係顯示卡定顯卡?
如果條問題係咁問我就同意呢個投票

VGA card

係得高登硬件台班癲狗先會嘈依樣野

連登唔係癲狗嘈而係人嘈

display card

graphics card

顯示卡 柒
顯卡 冇叫開
display card 難讀，試過讀呢個字咬到

結果出完 麻煩另一邊收收皮
同連登仔講民主真係死撚得

因為呢次投票有大量水份,平時唔撚上硬件台死入嚟投票果D分分鐘收撚咗共產黨錢

我係講display卡

呢個台多五毛係咪應該要回家了

唔撚認輸咪算囉
負皮嘅就五毛 膠到廢事比你
你咪又係反對民主，傻仔

Jm9

我GP喺連登起家,所以我家在連登,有五毛進攻要作出反擊而唔係逃避

屌你老母,如果香港民選議員由全支那13億人一齊選咁你又服唔撚服氣呀?
屌你老母,民主講地區性架屌你老母

咁台狗都用顯卡係咪畀五毛入侵左

係

你講完呢句自己有無偷笑
收錢就係為左正評都講得出

依家唔係投票2揀1, 顯卡同顯示卡只能活一個，
即係顯示卡本身無問題，同時顯卡都係屬於我地香港人既字，而唔係將呢個字送比班大陸狗用

不過算啦，你扮假膠玩得咁開心既你咪繼續扮囉

依樣野我叫 display card
好少叫中文 由細到大 身邊啲朋友都係

大陸d人我印象中係講顯卡，邊有人講顯示卡，臺灣人講下話，anyway南方人北方人用詞都會有唔同，中國人講過吾用得，lz真係on9無極限，中國人食飯架，你咪能食啦

及早求醫吧，被迫害妄想吾係絕症

叫display卡算撚數啦

我由細到大係叫display卡，依家叫顯卡

忘記左，win3.1年代時叫VGA卡，吾知幾時開始叫左display卡，依家一直叫顯卡，跟普通話………無關係吧…………

仲有L你老母Z,完全唔撚知你講乜鳩

再屌多次

痴撚線 由細到大都叫開顯卡
咪撚咩都小題大做啦

利申 全屋都香港出世

回家了 唔睇紅登了

連登就係家,連家都守唔撚住點撚樣回家?

支持
唔好得把口
再上連登死全家

喂屌你老母負評得咁撚快?
未來狗連呢度都睇埋?關你哋撚事?
定係未來狗支持蝗化香港?

我細個係講display 卡 你個投票選項有問題

出世個日叫到今日都係顯卡
利申：10後

一直都講開Display Card... 無啦啦做乜要叫顯示卡或顯卡？

真係由細到大都叫開顯卡

講顯卡個d都係小朋友？93年講display card

死返5p啦

講開display多
btw兩邊都有講

依家d細路已經支拿化晒
事實就係咁
你想抵抗都冇用

唉,屌佢老母

你見而家班香港人去譚仔，講野唔正果d呀姐乜撚野懶肉果d當有趣唔聽唔安樂你就知香港已死啦

咁多人投顯卡,咁我應該叫顯卡定顯示卡

投票無效,叫返顯示咭
原因:冇上開硬件台嘅五毛狗都投得票,就好似你搵支那十幾億蝗一齊投票選立法會議員一撚樣

麻煩另一邊收收皮

成千個負皮仲喺到spin五毛逼害

咁支那十三億人投撚晒支共派議員,成個立法會連一個民主派都冇,你係咪硬食?

你繼續ff啦
千一隻五毛專程入黎硬件台就為左負皮呢個post

F你老母F, 五毛狗開幾千個分身都仲得呀

支那港豬真心肉撚酸

圖像界面卡

叫開n卡 a卡

個GPDeal真係腦裝屎

示卡

一路講Display卡

d人收共產黨錢入黎投顯卡一票所以作廢 好撚正

點算, 80後叫開display card

維護返硬件台一路落嚟嘅文化叫腦裝屎
咁喺香港人人同你講蝗蟲話都得啦?唔講蝗蟲話就腦裝屎呀嗎
屌你老母臭閪

你有你叫法 我有我叫法 有乜問題 就咁睇香港人係叫display card多嘅 只不過我哋某啲人貪方便口快講顯卡 係完全冇問題囉
香港人講顯卡嗰陣啲支那狗邊有錢買電腦 佢哋識閪咩叫顯卡？唔通外國個個都講GPU/graphics card我就話你講display card係錯? 依家啲盲反廢青真係癡撚線
中文都唔好用啦 咁撚叻去做差佬保家衛國啦 鍵盤戰士

根本卡都係蝗語
咭呀柒頭

Mad cuz bad? 屌你咁都叫文化？ 先唔講以前係冇 係你自己作出嚟嘅文化 唔通你老母係慰安婦又係一種文化？ 我呀爺嗰邊同我呀公嗰邊全部都係香港原居民 你吠乜撚嘢

多到嚇死人

所以我都習慣用返個咭字

連登仔係唔會同共匪講民主，你班死共匪走啦

咁叫連囝送呢個post入黑洞啦，投票作廢，開多個投到滿意為止

好似特朗普選總統咁 成班美豬話要重投 笑撚死

所以講咩爭取大陸有民主，根本on9，大陸有民主第一投就共左你香港個幾千億外匯基金

我而家正式宣佈
因為投票結果唔滿意
今次投票作廢
暫時仍然唔準叫顯卡
直至我地display card派通知重投為止
多謝配合

明顯全部5毛負評
建議直接宣判顯卡方敗

開(2)再投過啦
要投到顯示卡贏到為止

你已經被label做五毛

咁多人覺得蜆卡冇問題
點解係硬件台成日見到屌蜆卡嘅gif？

40萬人佔中
其他七百幾萬香港人一定係反佔中

佢真係五毛，你剛放監？

"你已經被label做五毛"
你唔識睇字？

同連登仔講民主真係得啖笑

成班痴線佬有結果又唔撚理係到吠

我成日話連登多大陸仔，朋友唔信
我叫佢睇下呢個POST
佢信了

有人貼咗個post上高登，高登仔表示：

我哋唔撚駛理投票結果,係蝗蟲話就屌,串撚返人嘅就大大力屌撚爆佢

簡單啲話跟返高登就得

簡單D來講, 唔岩自己心水就一定要屌
唔使理件事本身對定錯
總之
要合自己心意

顯卡

高登文化係講顯示卡/display card
所以你係錯

用vga卡都好過顯卡

up